{"version":"1.0","provider_name":"\u00daNRR","provider_url":"https:\/\/unrr.cz","title":"\u010casto kladen\u00e9 ot\u00e1zky - \u00daNRR","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/unrr.cz\/casto-kladene-otazky\/\">\u010casto kladen\u00e9 ot\u00e1zky<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!--\/\/--><![CDATA[\/\/><!--\n\t\t!function(d,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(d.addEventListener)e=!0;if(d.wp=d.wp||{},!d.wp.receiveEmbedMessage)if(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(t)if(t.secret||t.message||t.value)if(!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){var r,a,i,s,n,o=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]');for(r=0;r<c.length;r++)c[r].style.display=\"none\";for(r=0;r<o.length;r++)if(a=o[r],e.source===a.contentWindow){if(a.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(i=parseInt(t.value,10)))i=1e3;else if(~~i<200)i=200;a.height=i}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),n=l.createElement(\"a\"),s.href=a.getAttribute(\"src\"),n.href=t.value,n.host===s.host)if(l.activeElement===a)d.top.location.href=t.value}}},e)d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),d.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(!o){o=!0;var e,t,r,a,i=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),s=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),n=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\");for(t=0;t<n.length;t++){if(!(r=n[t]).getAttribute(\"data-secret\"))a=Math.random().toString(36).substr(2,10),r.src+=\"#?secret=\"+a,r.setAttribute(\"data-secret\",a);if(i||s)(e=r.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),r.parentNode.replaceChild(e,r)}}}}(window,document);\n\/\/--><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/unrr.cz\/casto-kladene-otazky\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8222;\u010casto kladen\u00e9 ot\u00e1zky&#8220; &#8212; \u00daNRR\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","description":"\u010casto kladen\u00e9 ot\u00e1zky &nbsp; Pod kter\u00e9 ministerstvo N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e1 rada spad\u00e1? N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e1 rada je nez\u00e1visl\u00fdm odborn\u00fdm org\u00e1nem, kter\u00fd nespad\u00e1 pod \u017e\u00e1dn\u00e9 ministerstvo. \u00dakoly spojen\u00e9 s odborn\u00fdm, organiza\u010dn\u00edm, administrativn\u00edm, person\u00e1ln\u00edm a technick\u00fdm zabezpe\u010den\u00edm \u010dinnosti N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9 rady zaji\u0161\u0165uje \u00da\u0159ad N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9 Rady. K \u010demu je N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e1 rada dobr\u00e1? Nejv\u011bt\u0161\u00ed devizou N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9 rady je &hellip;"}