<!DOCTYPE html><html lang="cs-CZ">
<!-- Mirrored from unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Wed, 05 Aug 2020 14:37:33 GMT -->
<!-- Added by HTTrack --><meta http-equiv="content-type" content="text/html;charset=UTF-8" /><!-- /Added by HTTrack -->
<head><meta charset="UTF-8"><link rel="profile" href="http://gmpg.org/xfn/11"><link rel="pingback" href="https://unrr.cz/xmlrpc.php"><meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no" /><link media="all" href="https://unrr.cz/wp-content/cache/autoptimize/css/autoptimize_18f402404964cfb9e6140c4ab2a129bc.css" rel="stylesheet" /><title>Národní rozpočtová rada v médiích - ÚNRR</title><meta name="robots" content="index, follow" /><meta name="googlebot" content="index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" /><meta name="bingbot" content="index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" /><link rel="canonical" href="https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/" /><meta property="og:locale" content="cs_CZ" /><meta property="og:type" content="article" /><meta property="og:title" content="Národní rozpočtová rada v médiích - ÚNRR" /><meta property="og:description" content="Národní rozpočtová rada v médiích rok 2020 Hospodářské noviny a iHNed.cz, 27. července 2020, Ukotvené očekávání aneb kouzlo půlbilionového schodku, který vláda předložila sněmovně (komentář analytičky Úřadu Národní rozpočtové rady Ivany Tománkové) E15 a E15.cz, 27. července 2020, Na státníka, který sáhne do systému důchodů čekáme marně/ Eva Zamrazilová: Další knockout ekonomiky už nenastane Magazín &hellip;" /><meta property="og:url" content="https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/" /><meta property="og:site_name" content="ÚNRR" /><meta property="article:modified_time" content="2020-07-27T09:00:03+00:00" /><meta name="twitter:card" content="summary_large_image" /><meta name="twitter:creator" content="@rozpoctova_rada" /><meta name="twitter:site" content="@rozpoctova_rada" /> <script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https://unrr.cz/#organization","name":"\u00da\u0159ad N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9 rady","url":"https://unrr.cz/","sameAs":["https://twitter.com/rozpoctova_rada"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https://unrr.cz/#logo","inLanguage":"cs","url":"https://unrr.cz/wp-content/uploads/2018/06/Logo-\u010dtverec.jpg","width":500,"height":373,"caption":"\u00da\u0159ad N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9 rady"},"image":{"@id":"https://unrr.cz/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https://unrr.cz/#website","url":"https://unrr.cz/","name":"\u00daNRR","description":"\u00da\u0159ad N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e9 rady","publisher":{"@id":"https://unrr.cz/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https://unrr.cz/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"cs"},{"@type":"WebPage","@id":"https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/#webpage","url":"https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/","name":"N\u00e1rodn\u00ed rozpo\u010dtov\u00e1 rada v m\u00e9di\u00edch - \u00daNRR","isPartOf":{"@id":"https://unrr.cz/#website"},"datePublished":"2018-05-03T07:11:23+00:00","dateModified":"2020-07-27T09:00:03+00:00","inLanguage":"cs","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/"]}]}]}</script> <link rel='dns-prefetch' href='http://maps-api-ssl.google.com/' /><link rel='dns-prefetch' href='http://fonts.googleapis.com/' /><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="ÚNRR &raquo; RSS zdroj" href="https://unrr.cz/feed/" /><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="ÚNRR &raquo; RSS komentářů" href="https://unrr.cz/comments/feed/" /><link rel="alternate" type="text/calendar" title="ÚNRR &raquo; iCal zdroj" href="https://unrr.cz/kalendar/?ical=1" /><link rel='stylesheet' id='cherry-google-fonts-itideas-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A400%2C700%7CLato%3A300%7CMontserrat%3A700%7CPoppins%3A600&amp;subset=latin-ext%2Clatin&amp;ver=396c3d04ebaad439d5d410dce5b2b0bd' type='text/css' media='all' /> <script type='text/javascript' src='https://unrr.cz/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4-wp'></script> <link rel='https://api.w.org/' href='https://unrr.cz/wp-json/' /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://unrr.cz/xmlrpc.php?rsd" /><link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://unrr.cz/wp-includes/wlwmanifest.xml" /><link rel='shortlink' href='https://unrr.cz/?p=975' /><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://unrr.cz/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Funrr.cz%2Fnarodni-rozpoctova-rada-v-mediich%2F" /><link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://unrr.cz/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Funrr.cz%2Fnarodni-rozpoctova-rada-v-mediich%2F&amp;format=xml" /><meta name="tec-api-version" content="v1"><meta name="tec-api-origin" content="https://unrr.cz"><link rel="https://theeventscalendar.com/" href="https://unrr.cz/wp-json/tribe/events/v1/" /><link rel="icon" href="https://unrr.cz/wp-content/uploads/2018/06/cropped-logo-unrr-symlbol-h40-32x32.png" sizes="32x32" /><link rel="icon" href="https://unrr.cz/wp-content/uploads/2018/06/cropped-logo-unrr-symlbol-h40-192x192.png" sizes="192x192" /><link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="https://unrr.cz/wp-content/uploads/2018/06/cropped-logo-unrr-symlbol-h40-180x180.png" /><meta name="msapplication-TileImage" content="https://unrr.cz/wp-content/uploads/2018/06/cropped-logo-unrr-symlbol-h40-270x270.png" /></head><body class="page-template-default page page-id-975 cookies-not-set tribe-no-js tribe-bar-is-disabled group-blog header-layout-fullwidth content-layout-fullwidth footer-layout-fullwidth blog-grid-3-cols position-fullwidth sidebar-1-3 header-style-6 footer-default tm_pb_builder"><div id="page" class="site"> <a class="skip-link screen-reader-text" href="#content">Skip to content</a><header id="masthead" class="site-header style-6" role="banner"><div class="mobile-panel"> <button class="main-menu-toggle menu-toggle" aria-controls="main-menu" aria-expanded="false"><span class="menu-toggle-box"><span class="menu-toggle-inner"></span></span></button><div class="mobile-panel__right"></div></div><div class="header-container"><div class="header-container_wrap container"><div class="row row-lg-center"><div class="col-xs-12 col-lg-4 col-lg-push-4"><div class="site-branding"><div class="site-logo site-logo--image"><a class="site-logo__link" href="https://unrr.cz/" rel="home"><img src="https://unrr.cz/wp-content/uploads/2018/10/NRR_logo_308x100.png" alt="ÚNRR" class="site-link__img" srcset="https://unrr.cz/wp-content/uploads/2018/10/NRR_logo_616x200.png 2x" width="308" height="100"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-lg-4 col-lg-push-4"><div class="header-btn-wrap"></div></div></div><nav id="site-navigation" class="main-navigation" role="navigation"><ul id="main-menu" class="menu"><li id="menu-item-961" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-961"><a href="https://unrr.cz/">Úvod</a></li><li id="menu-item-960" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-960"><a href="https://unrr.cz/o-rade/">Národní rozpočtová rada</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-1163" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1163"><a href="https://unrr.cz/kdo-jsme-a-co-delame/">Kdo jsme a co děláme</a></li><li id="menu-item-1030" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1030"><a href="https://unrr.cz/clenove-narodni-rozpoctove-rady/">Členové Národní rozpočtové rady</a></li><li id="menu-item-1032" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1032"><a href="https://unrr.cz/vybor-pro-rozpoctove-prognozy/">Výbor pro rozpočtové prognózy</a></li><li id="menu-item-1029" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1029"><a href="https://unrr.cz/casto-kladene-otazky/">Často kladené otázky</a></li></ul></li><li id="menu-item-959" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-959"><a href="https://unrr.cz/vydavame/">Vydáváme</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-1145" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1145"><a href="https://unrr.cz/vydavame/sdeleni/">Zprávy a sdělení</a></li><li id="menu-item-1146" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1146"><a href="https://unrr.cz/vydavame/stanoviska/">Stanoviska</a></li><li id="menu-item-2512" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2512"><a href="https://unrr.cz/vydavame/studie/">Studie</a></li><li id="menu-item-1147" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1147"><a href="https://unrr.cz/vydavame/komentare-a-dalsi-dokumenty/">Ostatní materiály</a></li><li id="menu-item-1774" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1774"><a href="https://unrr.cz/plan-cinnosti/">Plán činnosti</a></li><li id="menu-item-1039" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1039"><a href="https://unrr.cz/rozpocty-pod-drobnohledem/">Rozpočty pod drobnohledem</a></li></ul></li><li id="menu-item-1031" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-1031"><a href="https://unrr.cz/urad-narodni-rozpoctove-rady/">Úřad Rady</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-1253" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1253"><a href="https://unrr.cz/o-uradu-narodni-rozpoctove-rady/">O Úřadu Národní rozpočtové rady</a></li><li id="menu-item-1304" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1304"><a href="https://unrr.cz/vedouci-uradu/">Vedoucí Úřadu Rady</a></li><li id="menu-item-1315" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1315"><a href="https://unrr.cz/organizacni-struktura/">Organizační struktura</a></li><li id="menu-item-1325" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1325"><a href="https://unrr.cz/uredni-deska/">Úřední deska</a></li><li id="menu-item-2111" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2111"><a href="https://unrr.cz/provozni-informace/">Provozní informace</a></li><li id="menu-item-1326" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1326"><a href="https://unrr.cz/rozpocet-uradu/">Rozpočet Úřadu</a></li><li id="menu-item-1329" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1329"><a href="https://unrr.cz/zaverecny-ucet-kapitoly/">Závěrečný účet kapitoly</a></li><li id="menu-item-1332" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1332"><a href="https://unrr.cz/vyrocni-zprava-uradu-narodni-rozpoctove-rady/">Výroční zprávy</a></li><li id="menu-item-1335" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1335"><a href="https://unrr.cz/verejne-zakazky/">Veřejné zakázky</a></li><li id="menu-item-1338" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1338"><a href="https://unrr.cz/poskytovani-informaci/">Poskytování informací</a></li><li id="menu-item-1013" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1013"><a href="https://unrr.cz/kariera/">Nabídka zaměstnání</a></li></ul></li><li id="menu-item-1012" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-menu-ancestor current-menu-parent current_page_parent current_page_ancestor menu-item-has-children menu-item-1012"><a href="https://unrr.cz/pro-media/">Média</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-1168" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-menu-item page_item page-item-975 current_page_item menu-item-1168"><a href="https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/" aria-current="page">Národní rozpočtová rada v médiích</a></li><li id="menu-item-1171" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1171"><a href="https://unrr.cz/pro-media-2/">Pro média</a></li><li id="menu-item-1395" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1395"><a href="https://unrr.cz/tiskove-zpravy/">Tiskové zprávy</a></li><li id="menu-item-1615" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1615"><a href="https://unrr.cz/prezentace-a-vystoupeni-clenu-nrr/">Prezentace a vystoupení členů NRR</a></li></ul></li><li id="menu-item-1011" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1011"><a href="https://unrr.cz/kontakty/">Kontakty</a></li><li id="menu-item-1964-en" class="lang-item lang-item-89 lang-item-en no-translation lang-item-first menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1964-en"><a href="https://unrr.cz/en/" hreflang="en-GB" lang="en-GB"><img src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAABAAAAALCAIAAAD5gJpuAAAAGXRFWHRTb2Z0d2FyZQBBZG9iZSBJbWFnZVJlYWR5ccllPAAAAflJREFUeNpinDRzn5qN3uFDt16+YWBg+Pv339+KGN0rbVP+//2rW5tf0Hfy/2+mr99+yKpyOl3Ydt8njEWIn8f9zj639NC7j78eP//8739GVUUhNUNuhl8//ysKeZrJ/v7z10Zb2PTQTIY1XZO2Xmfad+f7XgkXxuUrVB6cjPVXef78JyMjA8PFuwyX7gAZj97+T2e9o3d4BWNp84K1NzubTjAB3fH0+fv6N3qP/ir9bW6ozNQCijB8/8zw/TuQ7r4/ndvN5mZgkpPXiis3Pv34+ZPh5t23//79Rwehof/9/NDEgMrOXHvJcrllgpoRN8PFOwy/fzP8+gUlgZI/f/5xcPj/69e/37//AUX+/mXRkN555gsOG2xt/5hZQMwF4r9///75++f3nz8nr75gSms82jfvQnT6zqvXPjC8e/srJQHo9P9fvwNtAHmG4f8zZ6dDc3bIyM2LTNlsbtfM9OPHH3FhtqUz3eXX9H+cOy9ZMB2o6t/Pn0DHMPz/b+2wXGTvPlPGFxdcD+mZyjP8+8MUE6sa7a/xo6Pykn1s4zdzIZ6///8zMGpKM2pKAB0jqy4UE7/msKat6Jw5mafrsxNtWZ6/fjvNLW29qv25pQd///n+5+/fxDDVbcc//P/zx/36m5Ub9zL8+7t66yEROcHK7q5bldMBAgwADcRBCuVLfoEAAAAASUVORK5CYII=" title="English" alt="English" width="16" height="11" /></a></li></ul></nav></div></div></header><div id="content" class="site-content"><div class="site-content_wrap container"><div class="row"><div id="primary" class="col-xs-12 col-md-12"><main id="main" class="site-main" role="main"><article id="post-975" class="post-975 page type-page status-publish hentry no-thumb"><header class="entry-header"><h1 class="entry-title screen-reader-text">Národní rozpočtová rada v médiích</h1></header><div class="entry-content"><h2></h2><h2>Národní rozpočtová rada v médiích</h2><p><strong>rok 2020</strong></p><ul><li>Hospodářské noviny a iHNed.cz, 27. července 2020, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66795170-ukotvene-ocekavani-aneb-kouzlo-pulbilionoveho-schodku-ktery-vlada-predlozila-snemovne">Ukotvené očekávání aneb kouzlo půlbilionového schodku, který vláda předložila sněmovně</a> (komentář analytičky Úřadu Národní rozpočtové rady Ivany Tománkové)</li><li>E15 a E15.cz, 27. července 2020, <em>Na státníka, který sáhne do systému důchodů čekáme marně/ </em><a href="https://www.e15.cz/rozhovory/eva-zamrazilova-dalsi-knockout-ekonomiky-uz-nenastane-1371770">Eva Zamrazilová: Další knockout ekonomiky už nenastane</a></li><li>Magazín Czech Industry, 23. července 2020, <em>Rozvíjet a prodlužovat by se měla pouze ta stabilizační opatření, u kterých bude prokázána jejich účinnost a efektivita </em>(rozhovor s hlavním analytikem Úřadu Národní rozpočtové rady Michalem Hlaváčkem)</li><li>Hospodářské noviny a iHNed.cz, 8. července 2020, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66787890-prochazime-testem-krize-zadluzeni-znovu-rychle-poroste-rika-eva-zamrazilova">Procházíme testem krize, zadlužení znovu rychle poroste, říká ekonomka Zamrazilová</a></li><li>Prostor X, Reflex.cz, 29. června 2020, <a href="https://www.reflex.cz/clanek/prostor-x/101807/zamrazilova-politicka-sila-duchodcu-bude-obrovska-jsem-pripravena-pracovat-az-do-smrti-bude-to-nutnost.html">Zamrazilová: Politická síla důchodců bude obrovská, jsem připravená pracovat až do smrti, bude to nutnost</a></li><li>Otázky Václava Moravce, 28. června 2020, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1126672097-otazky-vaclava-moravce/220411030500628/">Strašení rekordním schodkem</a> (hosté: Eva Zamrazilová, Alena Schillerová, Ilona Švihlíková)</li><li>Události, komentáře (ČT 24), 24. června 2020,  <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1096898594-udalosti-komentare/220411000370624/video/775734">Varování před stavem veřejných financí</a> (Host: Jan Pavel, člen Národní rozpočtové rady)</li><li>Interview ČT 24, 24. června 2020, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/10095426857-interview-ct24/220411058040624/">Host: Richard Hindls, člen Národní rozpočtové rady</a></li><li>Dvacet minut Radiožurnálu (ČRo Radiožurnál), 20. června 2020: <a href="https://radiozurnal.rozhlas.cz/krize-zpusobena-koronavirem-pomuze-zenam-tipuje-predsedkyne-narodni-rozpoctove-8231760">Krize způsobená koronavirem pomůže ženám, tipuje předsedkyně Národní rozpočtové rady Eva Zamrazilová</a></li><li>CNN Prima News, 18. června 2020, <a href="https://cnn.iprima.cz/porady/k-veci/18062020">K věci</a> (host: Eva Zamrazilová)</li><li>Události, komentáře (ČT 24), 17. června 2020: <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1096898594-udalosti-komentare/220411000370617/video/774379">Rozpočet: Vláda chce rekordní deficit 500 miliard</a></li><li>Týdeník Ekonom (str. 22) a ekonom.iHNed.cz, 11. června 2020: <a href="https://ekonom.ihned.cz/c1-66775680-cesku-dluhy-nikdo-neodpusti">Prostor pro zadlužování je minimální, Česku dluhy nikdo neodpustí, říká ekonomka Eva Zamrazilová</a></li><li>Reporterpremium.cz, 3. června 2020: <a href="https://reporterpremium.cz/a/puzie/k-prosperite-se-nedostaneme-pres-rust-dluhu-rika-strazkyne-rozpoctu">K prosperitě se nedostaneme přes růst dluhů, říká strážkyně rozpočtů</a></li><li>Hospodářské noviny a iHNed.cz, 21. května 2020: <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66766760-obce-a-kraje-ponesou-az-tretinu-nakladu-na-pomoc-osvc-postup-statu-nedava-ekonomicky-smysl">Obce a kraje ponesou až třetinu nákladů na pomoc OSVČ. Postup státu nedává ekonomický smysl</a></li><li>CNN Prima News (web), 13. května 2020: <a href="https://cnn.iprima.cz/ekonomka-zamrazilova-varuje-cesky-verejny-dluh-se-muze-lehce-zvrhnout-2991">Český veřejný dluh se může lehce zvrtnout varuje ekonomka Zamrazilová</a></li><li>Forbes.cz, 12. května 2020, <a href="https://www.forbes.cz/tri-otazky-pro-tri-ekonomky-jak-hodnoti-kroky-vlady-a-co-nas-krize-bude-stat/">Tři otázky pro tři ekonomky: Jak hodnotí kroky vlády a co nás krize bude stát?</a></li><li>Forum 24, 29. dubna 2020, <a href="https://www.forum24.cz/sefka-rozpoctove-rady-zamrazilova-vlada-nemusela-otevirat-tak-velky-prostor-pro-zadluzovani/">Šéfka rozpočtové rady Zamrazilová: Vláda nemusela otevírat tak velký prostor pro zadlužování</a></li><li>idnes.cz, 27. dubna 2020, <a href="https://www.idnes.cz/ekonomika/domaci/eva-zamrazilova-rozhovor-rozpocet-schodek-statni-dluh.A200427_171851_ekonomika_mato">Zadlužujeme se příliš rychle, to se nám vymstí, říká šéfka rozpočtové rady</a></li><li>Interview Plus (ČRo Plus), 21. dubna 2020, <a href="https://plus.rozhlas.cz/proc-se-dalsi-zvyseni-statniho-dluhu-melo-schvalovat-v-nouzovem-rezimu-pta-se-8187465">Proč by se další zvýšení státního dluhu mělo schvalovat v nouzovém režimu? Ptá se šéfka rozpočtové rady Zamrazilová</a></li><li>Seznam Zprávy, 21. dubna 2020, <a href="https://www.seznamzpravy.cz/clanek/zamrazilova-problem-neni-schodek-rozpoctu-ale-rostouci-zadluzeni-101384">Zamrazilová: Problém není schodek rozpočtu, ale rostoucí zadlužení</a></li><li>Lidové noviny, 21. dubna 2020, Rozpočet? Šlo to i bez novelizace zákona (komentář člena Národní rozpočtové rady Jana Pavla, str. 11)</li><li>iHNed.cz a Hospodářské noviny, 9. dubna 2020, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66748500-i-shovivavost-investoru-ma-meze">I shovívavost investorů má své meze</a> (komentář analytičky Úřadu Národní rozpočtové rady Ivany Tománkové)</li><li>iHNed.cz a Hospodářské noviny, 7. dubna 2020, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66747190-zabranme-pandemicke-trajektorii-zadluzeni">Zabraňme pandemické trajektorii zadlužení</a> (komentář předsedkyně Národní rozpočtové rady Evy Zamrazilové)</li><li>Seznam Zprávy, 4. dubna 2020, <a href="https://www.seznamzpravy.cz/clanek/komentar-koronavirova-zkouska-z-demokracie-97915">Koronavirová zkouška z demokracie</a> (komentář předsedkyně Národní rozpočtové rady Evy Zamrazilové)</li><li>iHNed.cz, 24. března 2020, <a href="https://nazory.ihned.cz/c1-66740140-vlada-cnb-umozni-nakupovat-statni-dluhopisy-nouze-by-ale-nemela-vest-k-monetizaci-statniho-dluhu">Vláda ČNB umožní nakupovat státní dluhopisy. Nouze by ale neměla vést k monetizaci státního dluhu</a> (komentář předsedkyně Národní rozpočtové rady Evy Zamrazilové)</li><li>Otázky Václava Moravce 2. část (ČT 24), 15. března 2020, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1126672097-otazky-vaclava-moravce/220411030510315-otazky-vaclava-moravce-2-cast/">Ekonomika v ohrožení</a> (hosté: Richard Hindls, Danuše Nerudová, Luděk Niedermayer)</li><li>Dvacet minut Radiožurnálu (ČRo Radiožurnál), 5. března 2020, <a href="https://radiozurnal.rozhlas.cz/v-rekordne-vysokem-unorovem-schodku-nevidim-zadny-problem-prohlasuje-ekonomka-8158749">Pokud by se situace během příštích několika týdnů neuklidnila, mohl by se růst ekonomiky zpomalit až na jedno procento,&#8221; říká předsedkyně Národní rozpočtové rady</a></li><li>Deník N, 2. března 2020, <a href="https://denikn.cz/302513/plizive-chatrani-a-stagnace-ceska-i-cechu-bez-reformy-duchodu-muze-prijit-italsky-scenar/">Plíživé chátrání a stagnace Česka i Čechů. Bez reformy důchodů může přijít italský scénář</a></li><li>Hospodářské noviny a iHNed.cz, 27. února 2020, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66726760-proc-na-duchod-nesporime-i-kdyz-vime-ze-bychom-meli">Proč na důchod nespoříme, i když víme, že bychom měli</a> (komentář analytičky ÚNRR Ivany Tománkové)</li><li>Podcast Offline Štěpána Křečka, 19. února 2020, <a href="https://www.investice.cz/podcast/">Svět se obrátil naruby &#8211; věřitel platí dlužníkovi, což si v budoucnu vybere svou daň</a> (host: předsedkyně NRR Eva Zamrazilová)</li><li>Otázky Václava Moravce (ČT 24), 2. února 2020, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1126672097-otazky-vaclava-moravce/220411030500202/">Kdo má dáti a kdo už dal? A kde brát a nekrást?</a> (hosté: Eva Zamrazilová, Alena Schillerová, David Marek)</li><li>Bankovnictví (příloha Top finance), 15. ledna 2020, <a href="https://unrr.cz/komentar-evy-zamrazilove-v-roce-2020-lze-ocekavat-dalsi-zpomaleni/">Komentář Evy Zamrazilové: V roce 2020 lze očekávat další zpomalení</a></li></ul><p><b>rok 2019</b></p><ul><li>Hospodářské noviny a iHNed.cz, 18. prosince 2019, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66696230-hranice-65-let-odchodu-do-duchodu-neni-svata-i-ve-stari-totiz-zijeme-zdrave">Hranice 65 let odchodu do důchodu není svatá. I ve stáří totiž žijeme zdravě</a> (komentář hlavního analytika ÚNRR Michala Hlaváčka)</li><li>ČRo Plus, 17. prosince 2019, <a href="https://plus.rozhlas.cz/narodni-investicni-plan-nejde-korektne-vyhodnotit-chybi-casovy-harmonogram-i-8124792">Interview Plus: Národní investiční plán nejde korektně vyhodnotit. Chybí časový harmonogram i prioritizace, míní Pavel z Národní rozpočtové rady</a></li><li>ČT24, 4. prosince 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/12026085531-byznys-ct24/219411034000106-byznys-special-statni-rozpocet-2020">Byznys ČT24 speciál: Nejdůležitější zákon roku v Poslanecké sněmovně</a> (host: předsedkyně NRR Eva Zamrazilová)</li><li>E15.cz, 3. prosince 2019, <a href="https://www.e15.cz/nazory/komentar-moniky-junicke-zvyseni-porodnosti-duchody-nezachrani-1364788">Zvýšení porodnosti důchody nezachrání</a> (komentář analytičky ÚNRR Moniky Junicke)</li><li>ČT24, 30. října 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/10997918455-mimoradne-porady-ct24/219411034000095-30-let-svobody-v-byznysu">30 let svobody: 30 let svobody v byznysu</a> (Speciální vysílání k oslavám 17. listopadu 1989, host: člen NRR Richard Hindls)</li><li>E15.cz, 21. října 2019, <a href="https://www.e15.cz/nazory/komentar-moniky-junicke-italska-vlada-se-svazanyma-rukama-1363486">Italská vláda se svázanýma rukama</a> (komentář analytičky ÚNRR Moniky Junicke)</li><li>Aktuálně.cz, 15. října 2019, <a href="https://video.aktualne.cz/aktualne-pro-byznys/do-hry-se-vraci-povinny-vstup-do-tretiho-pilire-penzijniho-s/r~542eb96aee7f11e984260cc47ab5f122/">Do hry se vrací povinný vstup do třetího pilíře penzijního systému</a> (videozáznam debaty u kulatého stolu HN, mezi hosty: Eva Zamrazilová)</li><li>Alter Eko, 2. října 2019, <a href="https://www.altereko.info/podcasty">Jistota nejistoty aneb Nový normál pro firmy i lidi</a> (Eva Zamrazilová &amp; Petr Dufek)</li><li>Události, komentáře (ČT 24), 4. září 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1096898594-udalosti-komentare/219411000370904/">Trhliny v rozpočtu</a> (Host: Eva Zamrazilová)</li><li>Alter Eko, 28. srpna 2019, <a href="https://www.altereko.info/podcasty">Roboti nám vezmou práci. Dystopii ale nečekejte</a> (Eva Zamrazilová &amp; Petr Sklenář)</li><li>90´ČT24, 22. srpna 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/11412378947-90-ct24/219411058130822/">Vyjednávání o rozpočtu</a> (Host: Eva Zamrazilová)</li><li>90´ČT24, 5. srpna 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/11412378947-90-ct24">Vládní spor o rozpočet</a> (Host: Eva Zamrazilová)</li><li>Info.cz (pořad Štrunc!), 22. července 2019, <a href="https://video.info.cz/strunc/ekonomka-probudme-se-duchodcu-rychle-pribyva-bez-zmen-prijdou-drasticka-opatreni-42315.html">Ekonomka: Probuďme se, důchodců rychle přibývá. Bez změn přijdou drastická opatření</a></li><li>Hospodářské noviny a iHNed.cz, 9. července 2019, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66604790-komentar-evy-zamrazilove-proc-nezavadet-minimalni-duchod">Komentář Evy Zamrazilové: Proč nezavádět minimální důchod. Nejsou na něj peníze a podporuje švarcsystém</a></li><li>Seznam Zprávy, 14. června 2019, <a href="https://www.seznamzpravy.cz/clanek/jak-se-vyhnout-recku-v-cesku-pribude-milion-novych-duchodcu-stat-ceka-neprijemne-priznani-74137">V Česku přibude milion důchodců, stát čeká nepříjemné přiznání</a></li><li>Dvacet minut Radiožurnálu (ČRo Radiožurnál), 12. června 2019, <a href="https://radiozurnal.rozhlas.cz/cerny-scenar-verejnych-financi-vydaje-lze-rozlozit-na-vice-let-rika-jan-pavel-7961963">Černý scénář veřejných financí? Výdaje lze rozložit na více let, říká Jan Pavel</a></li><li>Interview ČT 24, 12. června 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/10095426857-interview-ct24/219411058040612/">Host: Eva Zamrazilová, předsedkyně Národní rozpočtové rady</a></li><li>iHned.cz, 11. června 2019, <a href="https://domaci.ihned.cz/c1-66588370-pri-soucasnem-systemu-nebude-za-nekolik-desitek-let-na-duchody-vlada-musi-reagovat-rika-clen-rozpoctove-rady">Při současném systému nebude za pár desítek let na důchody. Vláda musí reagovat, říká člen rozpočtové rady</a> (rozhovor s členem Národní rozpočtové rady Janem Pavlem)</li><li>iHNed.cz, 23. května 2019, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66576710-eurostat-ma-v-datech-o-cesku-uz-mesice-chybu-mozna-i-proto-nechce-koruna-posilovat">Eurostat má v datech o Česku už měsíce chybu, možná i proto nechce koruna posilovat</a></li><li>ČT 24, 14. května 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/10101491767-studio-ct24/219411058060514">Výsledky mise MMF v České republice</a> (rozhovor s členem Národní rozpočtové rady Richardem Hindlsem)</li><li>ČT 24, 1. května 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/10997918455-mimoradne-porady-ct24/219411034000027-15-let-ceska-v-eu">15 let v EU</a> (rozhovor s předsedkyní Národní rozpočtové rady Evou Zamrazilovou)</li><li>Ecofin.cz, 25. dubna 2019, <a href="http://ecofin.cz/clanek/478867/k-duchodove-reforme-chybi-politicka-odvaha-rika-eva-zamrazilova">K důchodové reformě chybí politická odvaha, říká Eva Zamrazilová</a></li><li>Události (ČT 1 a ČT 24), 2. dubna 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/1097181328-udalosti/219411000100402/obsah/685706-vyvoj-ceske-ekonomiky">Vývoj české ekonomiky &#8211; rozhovor s Evou Zamrazilovou</a></li><li>Otázky Václava Moravce 2. část (ČT 24), 24. března 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1126672097-otazky-vaclava-moravce/219411030510324-otazky-vaclava-moravce-2-cast/">Jak utratit peníze? Ekonomové Richard Hindls, Pavel Kysilka a Lukáš Kovanda</a></li><li>iRozhlas.cz, 11. března 2019. <a href="https://www.irozhlas.cz/ekonomika/skrty-v-rozpoctu-vyhled-na-rok-2020-schillerova-jan-pavel-narodni-rozpoctova_1903110649_pak">Škrtat plošně je jednodušší, než lidem říct, že něco nebude, tvrdí Jan Pavel z Národní rozpočtové rady</a></li><li>Asociace penzijních společností, 7. března 2019, <a href="https://www.apfcr.cz/2019/03/07/rozhovor-se-zastupcem-unrr/">Rozhovor se zástupcem ÚNRR</a>.</li><li>Prostor X, Reflex.cz, 22. února 2019, <a href="https://www.reflex.cz/clanek/prostor-x/93257/ekonomka-zamrazilova-bojim-se-obrovske-sily-duchodcu-nespolehejte-na-stat-a-kupujte-byty.html">Ekonomka Zamrazilová: Bojím se obrovské síly důchodců. Nespoléhejte na stát a kupujte byty</a></li><li>Otázky Václava Moravce 2. část (ČT 24), 17. února 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/1126672097-otazky-vaclava-moravce/219411030510217-otazky-vaclava-moravce-2-cast/">Stupeň rozkladu rozpočtu</a></li><li>Hospodářské noviny, 15. února 2019, Esej Evy Zamrazilové: <a href="https://ihned.cz/?m=authors&amp;article%5Baut_id%5D=10270210">Máme posledních 15 let na řešení, co s důchody. Jinak penzijní systém stáhne ke dnu celé veřejné finance</a></li><li>Hospodářské noviny, 14. února 2019, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66478450-komentar-evy-zamrazilove-karta-se-obraci-zpomalovani-rustu-svetove-ekonomiky-pribrzdi-i-ceske-verejne-rozpocty">Karta se obrací. Zpomalování růstu světové ekonomiky přibrzdí i české veřejné rozpočty</a> (rubrika VŠE o&#8230;)</li><li>Týdeník Ekonom a iHNed.cz, 24. ledna 2019, <a href="https://ekonom.ihned.cz/c1-66445600-cerne-labute-realita-uplne-staci">Nepotřebuji si vymýšlet černé labutě, stačí mi, co už je viditelné, říká šéfka Národní rozpočtové rady Eva Zamrazilová</a></li><li>90´ČT 24, 3. ledna 2019, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/11412378947-90-ct24/219411058130103-statni-rozpocet-2018">Státní rozpočet 2018</a> (host: Eva Zamrazilová)</li></ul><p><strong>rok 2018</strong></p><ul><li>90´ČT 24, 19. prosince 2018 <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/11412378947-90-ct24/218411058131219">Boj o státní rozpočet ve sněmovně</a> (host: Eva Zamrazilová)</li><li>Týden.cz, 30. listopadu 2018, <a href="https://www.tyden.cz/rubriky/byznys/cesko/na-reformu-penzi-mame-uz-jen-patnact-let_504838.html">Na reformu penzí máme už jen patnáct let</a></li><li>Týdeník Ekonom a iHNed.cz, 29. listopadu 2018, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66362200-stat-zbytecne-prefukuje-ekonomiku">Stát zbytečně přifukuje ekonomiku</a></li><li>Interview Plus (ČRo Plus), 2. listopadu 2018, <a href="https://plus.rozhlas.cz/nejdeme-reckou-cestou-ale-musime-zabranit-cernemu-scenari-varuje-hindls-z-7668624">Nejdeme řeckou cestou, ale musíme zabránit černému scénáři, varuje Hindls z Národní rozpočtové rady</a></li><li>Seznam zprávy, 1. listopadu 2018, <a href="https://www.seznamzpravy.cz/clanek/temna-budoucnost-ceka-cesko-osud-krachujiciho-recka-59522?seq-no=1&amp;dop-ab-variant=&amp;source=clanky-home">Duel: Až tu budou tři miliony důchodců, migranti problém s penzemi nevyřeší, varuje Zamrazilová</a></li><li>iHNed.cz, 31. října 2018, <a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66319060-duchody-jako-na-zapade-mit-nebudeme-naopak-hrozi-ze-zivotni-uroven-ceskych-penzistu-bude-klesat-rika-predsedkyne-narodni-rozpoctove-rady">Důchody jako na Západě mít nebudeme. Naopak hrozí, že životní úroveň českých penzistů bude klesat, říká předsedkyně Národní rozpočtové rady</a></li><li>Interview ČT 24, 30. října 2018, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/porady/10095426857-interview-ct24/218411058041030/">Host: Eva Zamrazilová, ekonomka, předsedkyně Národní rozpočtové rady</a></li><li>Lidovky.cz a další média (zpráva ČTK), 30. října 2018, <a href="https://www.lidovky.cz/byznys/statni-pokladna/verejne-finance-nejsou-dlouhodobe-udrzitelne-uvadi-narodni-rozpoctova-rada.A181030_135057_statni-pokladna_ele">Veřejné finance nejsou udržitelné, v roce 2068 můžeme být zadluženější než dnešní Řecko, varuje rozpočtová rada</a></li><li>ČT 24, 27. října 2018, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/12511231596-100-let-od-vzniku-ceskoslovenske-republiky/218411033661027-studio-ct24">100 let od vzniku Československé republiky</a> (100 let ekonomiky)</li><li>Týdeník Echo, 27. září 2018, Ani rostoucí ekonomika nám nestačí. (str. 24)</li><li>Dvacet minut Radiožurnálu (ČRo Radiožurnál) 20. září 2018, <a href="https://radiozurnal.rozhlas.cz/eva-zamrazilova-politici-meli-prestat-vnimat-deficit-jako-normu-7617421">Eva Zamrazilová: Politici by měli přestat vnímat deficit jako normu</a>.</li><li>Otázky Václava Moravce (ČT), 26. srpna 2018, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/1126672097-otazky-vaclava-moravce/218411030500826/obsah/639942-alena-schillerova-nestr-za-ano-ministryne-financi-eva-zamrazilova-predsedkyne-nrr-byvala-clenka-bankovni-rady-cnb-ludek-niedermayer-top09-europoslanec-byvaly-viceguverner-cnb">Nový rozpočet se starým schodkem.</a></li><li>Řečí peněz (ČRo Plus), 25. srpna 2018, <a href="https://plus.rozhlas.cz/nove-odhady-pro-ceskou-ekonomiku-pocitaji-pro-letosni-i-pristi-rok-se-zpomalenim-7596835">Nové odhady pro českou ekonomiku počítají pro letošní i příští rok se zpomalením růstu.</a></li><li>90´ČT 24, 10. července 2018, <a href="https://www.ceskatelevize.cz/ivysilani/11412378947-90-ct24/218411058130710/obsah/631260-koruna-vs-euro-richard-hindls-a-miroslav-zamecnik">Slabá koruna, dražší dovolená.</a></li><li>Právo, 2, července 2018, Jaké strany ve vládě, takový rozpočet. (str. 19)</li><li>iDnes.cz, 18. června 2018, <a href="https://ekonomika.idnes.cz/rozpocet-narodni-rozpoctova-rada-web-dwt-/ekonomika.aspx?c=A180618_152831_ekonomika_fih">Krotitelé rozpočtu spustili web. Úřad radí politikům, jak zemi nepředlužit.</a></li><li>Lidovky.cz, 5. června 2018, <a href="http://ceskapozice.lidovky.cz/neumime-li-odhadnout-dopady-vytvorme-si-financni-rezervu-pmh-/tema.aspx?c=A180531_125827_pozice-tema_lube">Neumíme-li odhadnout dopady, vytvořme si rezervu.</a></li><li>iDnes.cz, 28. května 2018, <a href="https://ekonomika.idnes.cz/narodni-rozpoctova-rada-vlada-ministerstvo-zamrazilova-rozpocet-10g-/ekonomika.aspx?c=A180525_403516_ekonomika_tanc">Před předlužením budu Česko bránit do roztrhání těla, říká ekonomka.</a></li><li>Český rozhlas Plus, 23. května 2018, <a href="https://plus.rozhlas.cz/muzeme-si-dovolit-schodkove-rozpocty-7225474">Můžeme si dovolit schodkové rozpočty?</a></li><li>iDnes.cz, 8. února 2018, <a href="https://ekonomika.idnes.cz/urad-rozpocet-ekonomove-vlada-de1-/ekonomika.aspx?c=A180208_381603_ekonomika_rts">Rozhazování státu začal krotit nový úřad. Zatím nemá kanceláře ani lidi.</a></li><li>iHNed.cz, 18. ledna 2018, <a href="https://domaci.ihned.cz/c1-66021380-v-narodni-rozpoctove-rade-zasednou-zamrazilova-hindls-a-pavel-instituce-ma-pomoci-vytvorit-brzdu-zadluzovani-statu">V Národní rozpočtové radě zasednou Zamrazilová, Hindls a Pavel. Instituce má pomoci vytvořit brzdu zadlužování státu.</a></li><li>Aktuálně.cz, 17. ledna 2018, <a href="https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/nove-vzniklou-narodni-rozpoctovou-radu-povede-ekonomka-zamra/r~56ea1b6cfb8e11e78d510cc47ab5f122/">Nově vzniklou Národní rozpočtovou radu povede ekonomka Zamrazilová.</a></li><li>iHNed.cz, 8. září 2017, <a href="https://byznys.ihned.cz/c1-65874560-zamrazilova-miri-do-cela-narodni-rozpoctove-rady-bude-dohlizet-na-rozpoctovou-politiku">Zamrazilová míří do čela Národní rozpočtové rady. Bude dohlížet na rozpočtovou politiku.</a></li></ul></div><footer class="entry-footer"></footer></article></main></div></div></div></div><footer id="colophon" class="site-footer default" role="contentinfo"><div class="footer-area-wrap "><div class="container"><section id="footer-area" class="footer-area widget-area footer-area--4-cols row"><aside id="nav_menu-1" class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-6 col-lg-3  widget widget_nav_menu"><div class="menu-footer-menu-container"><ul id="menu-footer-menu" class="menu"><li id="menu-item-957" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-957"><a href="https://unrr.cz/o-rade/">Národní rozpočtová rada</a></li><li id="menu-item-958" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-958"><a href="https://unrr.cz/vydavame/">Vydáváme</a></li><li id="menu-item-1017" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1017"><a href="https://unrr.cz/pro-media/">Média</a></li><li id="menu-item-1015" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1015"><a href="https://unrr.cz/kariera/">Nabídka zaměstnání</a></li><li id="menu-item-1016" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1016"><a href="https://unrr.cz/kontakty/">Kontakty</a></li><li id="menu-item-1183" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1183"><a href="https://unrr.cz/povinne-zverejnovane-informace/">Povinně zveřejňované informace</a></li><li id="menu-item-2598" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2598"><a href="https://unrr.cz/vyhlaska-o-pristupnosti/">Prohlášení o přístupnosti</a></li><li id="menu-item-3542" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3542"><a href="https://unrr.cz/zpracovani-osobnich-udaju/">Zpracování osobních údajů</a></li></ul></div></aside><aside id="itideas_contact_information_widget-1" class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-6 col-lg-3  widget contact-information-widget"><ul class="contact-information-widget__inner"><li class="contact-information__item contact-information__item--icon"> <span class="icon fa fa-building"></span> Holečkova 103/31<br>150 00 Praha 5 - Smíchov</li><li class="contact-information__item contact-information__item--icon"> <span class="icon fa fa-phone"></span> <a href="tel:+420277771010">+420 277 771 010</a></li><li class="contact-information__item contact-information__item--icon"> <span class="icon fa fa-envelope"></span> <a href="mailto:podatelna@unrr.cz">podatelna@unrr.cz</a></li></ul></aside><aside id="itideas_widget_subscribe_follow-1" class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-6 col-lg-3  widget widget-subscribe"><div class="subscribe-follow__wrap"></div></aside></section></div></div><div class="footer-container invert"><div class="site-info container"><div class="site-info-wrap"><div class="footer-copyright">© 2020  Všechna práva vyhrazena ÚNRR  / All rights reserved to the Office of the Czech Fiscal Council</div></div></div></div></footer></div> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-119197390-1"></script> <script>window.dataLayer = window.dataLayer || [];
			function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
			gtag('js', new Date());
			gtag('config', 'UA-119197390-1');</script> <script>( function ( body ) {
			'use strict';
			body.className = body.className.replace( /\btribe-no-js\b/, 'tribe-js' );
		} )( document.body );</script> <script>var tribe_l10n_datatables = {"aria":{"sort_ascending":"aktivujte pro vzestupn\u00e9 \u0159azen\u00ed sloupc\u016f","sort_descending":"aktivujte pro sestupn\u00e9 \u0159azen\u00ed sloupc\u016f"},"length_menu":"Zobrazit z\u00e1znamy _MENU_","empty_table":"V tabulce nejsou dostupn\u00e1 \u017e\u00e1dn\u00e1 data","info":"Zobrazeno _START_ - _END_ z celkem _TOTAL_ z\u00e1znam\u016f","info_empty":"Zobrazeno 0 - 0 z 0 z\u00e1znam\u016f","info_filtered":"(filtrov\u00e1no z _MAX_ celkov\u00e9ho po\u010dtu polo\u017eek)","zero_records":"Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 odpov\u00eddaj\u00edc\u00ed z\u00e1znamy","search":"Hledat:","all_selected_text":"V\u0161echny polo\u017eky na t\u00e9to str\u00e1nce byly vybr\u00e1ny. ","select_all_link":"Vybrat v\u0161echny str\u00e1nky","clear_selection":"Zru\u0161it v\u00fdb\u011br","pagination":{"all":"V\u0161e","next":"Dal\u0161\u00ed","previous":"P\u0159edchoz\u00ed"},"select":{"rows":{"0":"","_":": Vybr\u00e1no %d \u0159\u00e1dk\u016f","1":": Vybr\u00e1n 1 \u0159\u00e1dek"}},"datepicker":{"dayNames":["Ned\u011ble","Pond\u011bl\u00ed","\u00dater\u00fd","St\u0159eda","\u010ctvrtek","P\u00e1tek","Sobota"],"dayNamesShort":["Ne","Po","\u00dat","St","\u010ct","P\u00e1","So"],"dayNamesMin":["Ne","Po","\u00dat","St","\u010ct","P\u00e1","So"],"monthNames":["Leden","\u00danor","B\u0159ezen","Duben","Kv\u011bten","\u010cerven","\u010cervenec","Srpen","Z\u00e1\u0159\u00ed","\u0158\u00edjen","Listopad","Prosinec"],"monthNamesShort":["Leden","\u00danor","B\u0159ezen","Duben","Kv\u011bten","\u010cerven","\u010cervenec","Srpen","Z\u00e1\u0159\u00ed","\u0158\u00edjen","Listopad","Prosinec"],"monthNamesMin":["Led","\u00dano","B\u0159e","Dub","Kv\u011b","\u010cvn","\u010cvc","Srp","Z\u00e1\u0159","\u0158\u00edj","Lis","Pro"],"nextText":"Dal\u0161\u00ed","prevText":"P\u0159edchoz\u00ed","currentText":"Dnes","closeText":"Hotovo","today":"Dnes","clear":"Vymazat"}};</script><script type='text/javascript'>var wp_load_style = ["tribe-tooltip.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/jquery-swiper.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/wp-block-library.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/cookie-notice-front.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/rotatingtweets.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/orbisius_ct_itideas_child_theme_parent_style.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/orbisius_ct_itideas_child_theme_parent_style_child_style.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/cherry-google-fonts-itideas.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/linearicons.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-swiper.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-modules-grid.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-modules-style.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/magnific-popup.css","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/font-awesome.css","itideas-theme-style.css"];
var wp_load_script = ["cherry-js-core.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-modules-global-functions-script.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/jquery-swiper.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/cookie-notice-front.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/cherry-post-formats.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/google-maps-api.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/divi-fitvids.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/waypoints.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/magnific-popup.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-jquery-touch-mobile.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-frontend-closest-descendent.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-frontend-reverse.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-frontend-simple-carousel.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-frontend-simple-slider.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-frontend-easy-pie-chart.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-frontend-tm-hash.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-modules-script.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/tm-builder-swiper.js","https://unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/fittext.js","itideas-theme-script.js"];
var cherry_ajax = "6040ddb03f";
var ui_init_object = {"auto_init":"false","targets":[]};</script> <script type='text/javascript'>function CherryCSSCollector(){"use strict";var t,e=window.CherryCollectedCSS;void 0!==e&&(t=document.createElement("style"),t.setAttribute("title",e.title),t.setAttribute("type",e.type),t.textContent=e.css,document.head.appendChild(t))}CherryCSSCollector();</script> <script type='text/javascript'>var cnArgs = {"ajaxUrl":"https:\/\/unrr.cz\/wp-admin\/admin-ajax.php","nonce":"f357c8f2ea","hideEffect":"fade","position":"bottom","onScroll":"0","onScrollOffset":"100","onClick":"0","cookieName":"cookie_notice_accepted","cookieTime":"15811200","cookieTimeRejected":"2592000","cookiePath":"\/","cookieDomain":"","redirection":"0","cache":"1","refuse":"0","revokeCookies":"0","revokeCookiesOpt":"automatic","secure":"1","coronabarActive":"0"};</script> <script type='text/javascript' src='https://maps-api-ssl.google.com/maps/api/js?v=3&amp;&amp;ver=1.3.0&amp;key=AIzaSyBGGJPcJIYoGw1IZCYeCZ_ccqqU-2xrbko'></script> <script type='text/javascript'>var tm_pb_custom = {"ajaxurl":"https:\/\/unrr.cz\/wp-admin\/admin-ajax.php","images_uri":"https:\/\/unrr.cz\/wp-content\/themes\/itideas\/images","builder_images_uri":"https:\/\/unrr.cz\/wp-content\/plugins\/power-builder\/framework\/assets\/images","tm_frontend_nonce":"a093128414","subscription_failed":"Please, check the fields below to make sure you entered the correct information.","fill_message":"Please, fill in the following fields:","contact_error_message":"Please, fix the following errors:","invalid":"Invalid email","captcha":"Captcha","prev":"Prev","previous":"Previous","next":"Next","wrong_captcha":"You entered the wrong number in captcha.","is_builder_plugin_used":"1","is_divi_theme_used":"","widget_search_selector":".widget_search"};</script> <script type='text/javascript'>var itideas = {"ajaxurl":"https:\/\/unrr.cz\/wp-admin\/admin-ajax.php","labels":{"totop_button":"","header_layout":"style-6"},"more_button_options":{"more_button_type":"text","more_button_text":"Dal\u0161\u00ed","more_button_icon":"fa-arrow-down","more_button_image_url":"","retina_more_button_image_url":null},"toTop":"1"};</script> <script type="text/javascript">(function() {
				var expirationDate = new Date();
				expirationDate.setTime( expirationDate.getTime() + 31536000 * 1000 );
				document.cookie = "pll_language=cs; expires=" + expirationDate.toUTCString() + "; path=/";
			}());</script> <div id="cookie-notice" role="banner" class="cookie-notice-hidden cookie-revoke-hidden cn-position-bottom" aria-label="Cookie Notice" style="background-color: rgba(245,245,245,1);"><div class="cookie-notice-container" style="color: #3d97ff;"><span id="cn-notice-text" class="cn-text-container">Tyto webové stránky používají k poskytování služeb a analýze návštěvnosti soubory cookie. Informace o tom, jak tyto webové stránky používáte, jsou sdíleny se společností Google. Používáním těchto webových stránek souhlasíte s použitím souborů cookies.</span><span id="cn-notice-buttons" class="cn-buttons-container"><a href="#" id="cn-accept-cookie" data-cookie-set="accept" class="cn-set-cookie cn-button wp-default" aria-label="Souhlasím">Souhlasím</a><a href="https://unrr.cz/wp-content/uploads/2020/05/Zásady-používání-cookies_ÚNRR.pdf" target="_blank" id="cn-more-info" class="cn-more-info cn-button wp-default" aria-label="Zásady používání cookies">Zásady používání cookies</a></span><a href="javascript:void(0);" id="cn-close-notice" data-cookie-set="accept" class="cn-close-icon" aria-label="Souhlasím"></a></div></div>  <script defer src="https://unrr.cz/wp-content/cache/autoptimize/js/autoptimize_d5728e8a81507d826622c3a309e067a5.js"></script></body>
<!-- Mirrored from unrr.cz/narodni-rozpoctova-rada-v-mediich/ by HTTrack Website Copier/3.x [XR&CO'2014], Wed, 05 Aug 2020 14:37:33 GMT -->
</html>